[Android]開咗兩步驗證點樣搵得返部電話？

假設我部電腦每次登入google都要驗證

唔記得左舊手機個手畫登入密碼點搞
入面有一千蚊btc,

搞唔掂個圖形鎖
個google ac仲係到,不過唔見依個option

an機邊有可能搵得番
轉apple啦

無記錯google有得比你用sms/後備電郵
你係用Google authenticator定咩？ 有安全漏洞+無得online backup，換authy/Microsoft authenicator/ lastpass

通過忘記密碼/忘記圖形重設密碼

嘗試輸入錯誤的密碼直到問您是否忘記密碼或解鎖圖形的訊息出現，然後點擊；
點擊後會引導您進入帳戶解鎖頁面；
授予Google權限後即可登入帳戶。

用Google authenticator